[突發］麥皮大師入！食緊麥皮忽然諗起！

煮飯都要洗米
麥皮就咁沖黎食。
咁咪好撚污糟，隨時有咩蟲卵啊乜柒野係入面仲要硬食。

求大師指點迷津

乜洗米係要洗走蟻卵咩 長知識了...

啱啱先食完

麥皮唔係純天然，係燕麥經過機器𨫀壓同消毒而成既加工食品

利申：成日接觸飲食業人士

好正常
高溫+清毒處理過所以食落口都唔怕

但以前睇過段片係話只要淋大量含蛋白質既液體入碗麥皮到，之後室溫下等5日左右，就會開始出蟲。

食緊麥皮見到你個cm即刻無晒謂口

點煮先好食一直覺得好似嘔吐物咁

我比較清淡，熱水沖炸。
熱奶沖可能好食d

曾經有段時期加藍莓乾 之類甜甜地

Thx 巴打

on9擺5日有乜唔會生蟲

外國有隻麥皮要洗 唔係快熟 又唔係即食

好似好天然

我第一個反應都係咁 我諗唔關麥皮事
你倒大量含蛋白質既液體係個碗到，之後室溫下等5日左右，就會開始出蟲。

小弟無知識 點解會出蟲 d蟲係邊度黎

有蠅係上面玩水就會有